急！請入 >> 夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩到陀陀擰

pish

好玩唔玩 搵呢D黎玩 屌佢老母

幫推

唔該幫手推下

冷血啲講 無啦啦咁多人上網講自殺都feel到有人會乘機暗示自己自殺去令人關心佢
真係好仆街 可能搞到真係要人關心個啲分分鐘俾呢啲人忽視左

正仆街！
呢啲時候仲利用大家同情心！

仆街! 你等天收!

WTF?

寧願係假啦屌
一個都不能少呀
利申有去揾

推

推比更多人知道

起多啲佢底 可能幫緊藍色做野

屌 佢第一獲搞到我淋撚病左

成個乞衣Andy 咁嘅樣 仆街Andy周街仆

pish!!!

保重啊！

幫手推上熱門！！！

好彩好返！！但都唔可以比佢呃到其他人

我無野講

我無野講

屌佢老母

入tg 一齊傾下

pish!!!!

巴打有冇link?

太過分了

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

有車谷人專登山長水遠揸去搵佢添

狼來了

都好彩佢只係個on9仔
而唔係決心尋死嘅人

好多人出去搵佢，我都好擔心，好過分

推比多啲人知呀

過左去就算啦﹐無死人就得

屌！好撚火
咁多人好心被人利用左

Take care ar

推呀

唔好推 幫手搵青衣巴打

(急）青衣尋人

唉

算啦 最緊要無事 一齊幫手搵青衣巴打

(急）青衣尋人

推啊！！！

個時已經做左野不停搵人
依家可清算

狼來了真係好危險

幾賤先會拎呢d野黎玩？

搵呢d黎玩 on90

就係佢影響到咁多人啊！點唔好推呀！？

仆街 好玩唔玩

佢係唔係真係有情緒病 好想要人關注？？

你地咁搞法，會唔會一陣佢真係跳架，無視佢算啦

話咗唔好理啲attention seeker

泛民既任務就係玩膠任何抗爭
連自殺都可以玩自膠

噚日係咪余若薇同楊岳橋話搵到 JJ

賤撚到

點都好 有人要救就救左先

請加入我地既 tg

Wtf real?

真，想自殺嘅多數唔聲唔聲就跳咗

依d弱智仔起底捉佢出嚟啦

屌 咁都好玩？
狼來了啊小心

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

狼來了故事，幫佢3次

仆街 玩呢啲

人要搵，大家幫手青衣巴打

唔好分化啦
寧願係假都唔想有同路人死

好啦 算啦 如果佢真係同路人
而又接受唔到大家批評
到最後真係自殺 咁就浪費大家一番心意了
只可以話好慶幸唔係真

所以要冷靜。真係有人可以咁無聊或是別有用心呢？

應該唔會
泛民見過晒jj同andy
如果係同一個人應該收唔埋

屌我擔心到成晚失眠係屋企喊

好撚好玩？

push

推，on9仔

係，而且條友仲久不久出現一下。太可惡了，利用咗人地嘅關心。

又關泛民事,泛民都好似比佢昆咗出黎搵佢喎

on99

屌你老母
玩呢啲on99

我真係冇嘢講

你聽邊個講？

個 JJ Chan 入面有 Figo Chan 條撚樣已經知唔使理

不意外

衰啲講句不如真係死撚咗佢啦

依個時期重喺到玩 好似講咗唔洗負責咁

好撚燥啊

係咪冇人性到咁撚樣呀?!

過咗去就算，話哂都係同路人，可能只係唔理智。

係囉話咁快三個泛民議員到場舉牌
然後就救返JJ CHAN

屌，好撚仆街

為左唔比有更多人受害 推！！！

藍絲

嫌事少

係咪真係泛民搞出黎？

推！！！！

其實最近太多有關自殺嘅討論，傳媒、討論區等。
希望大家互相支援，有咩請大家一齊傾，亦希望大家因為怕對方只係講笑而唔理會。

香港人加油

無人話關泛民事

好多人都話關泛民事

attention seeker?
雖然慶幸佢唔係真係想輕生
但呢啲野真係唔應該拎黎玩 嚇親唔少人
好多人寧願比佢老點咗出去尋人
都唔想錯過任何一個救人既機會

建議帶佢去睇睇醫生先

係有d無聊 但如果佢係我地呢邊 就無謂追究了

召喚社工撚請入 tg group !!

陰謀論無證據唔好亂傳

個日真係搞左成朝.....咪玩啦好冇

咩都未爭取到就係到玩膠，你對唔對得住犧牲左既人呀

咁有證據證明唔係？

Push

屌

你講果日出左去既社工定點

葉政淳...條友咪當年話黃台仰食熱狗果位

屌疏
我睇錯你講既野負皮左
Sor r巴打

仆街jj
有個義士係ifc返工
知道有人想跳樓之後即刻著住制服出去周圍搵
結果佢過唔到試用期而家比人炒左

無野講

呢啲野都攞黎玩

唔理真定假 人無事就算 做到幾多得幾多
真係死左人既話個心都唔會安樂

佢仲浪費晒公民黨各人人力物力

連Audrey 都要同佢inbox傾，譚文豪又係！

仆街

佢咁樣只會做到狼來了
之後再有人post話想自殺大家都會質疑堅定流而未必去救
唔想因爲咁再多幾條人命 一個都嫌多

Attention seekers 泛濫

咁對緊張你既人

屌呀

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

其實佢不如快撚啲死啦
根本侮辱哂3位死者

如果證實佢真係玩自殺

佢嘅罪仲大過警察！

問題係搞到狼來了呢

堅 佢周圍搵jj果陣仲比蘋果記者訪問埋
上左新聞

屌佢老母，起9佢全家底，生cancer死

唔該唔好再消費大家嘅關心啦

到真係要有人幫果啲
如果少咗人幫佢哋救唔返

玩自殺果個就係幫兇

隨時籃絲來 玩下你地炸

我寧願係假

少年們，你們太年輕了，其實一睇就知係泛民利用死既道德防線扲光環

係同一人，昨尋人tg組fact check後公布的

人命都玩

仆街仔

點解我聽返黎既版本唔係咁？
利申幾個朋友係現場

搞到成班巴絲同議員，幫唔落

唔係放過佢下話

痴撚線搏咩

無聊玩膠 真係抵鬧爆
但係我角度 一個人出事都嫌多
無謂令一啲有情緒既巴絲唔敢搵人傾

為咗搵佢我無咗個Frd （因為太攰瞓過龍，無應到約） 屌你老母

直頭殺人犯啦
好玩唔玩玩呢d

咁仆街?

隨時玩到人無左條命tim

成班傻仔
咪話由佢去死囉

又被你地屌鳩我

我冇野講

屌你老母仆街仔

推！！！！推到佢仆街！

我都有諗過佢係唔係想要大家關注先搞到咁
但係唔係又有啲咩所謂
係咪真係要到佢跳咗落嚟大家先可以證明到佢清白

我哋要對自己係呢一個政府呢一個政權嘅唔合理
並唔係一個想死同我地一齊出嚟嘅弟兄

利申：對唔住我係P牌，但係都想同大家講句：好多謝大家嗰陣時咁關心佢咁盡力去救佢香港人真係好有愛我哋俾多少少愛，唔好再咁樣去估落去好唔好

屌你老母有冇咁撚仆街呀，冇撚人性

我屌佢老母臭化閪
因為佢成晚無訓又skip左個好重要既會
攰撚到仆街

佢人嚮IFC係要影相 唔係想死
正宗仆街 冚家剷

呢啲人博出位

而家係佢分化我地

屌佢老母
幫佢叫外賣

屌佢老味
佢就係起連登日撚日開假膠ＰＯＳＴ果Ｄ死仆街
依Ｄ撚樣比差佬捉左都唔嫌多！

加多句

屌！你！老！母！

我無嘢講

佢可能真係情緒有問題....不是有心騙人同情心....

每次見到自殺post都想入去叫佢快d死
但又好驚係真...寧願繼續狼來了

係到利用人地同情心正仆街

呢隻已證明唔係狼係賤種

查清楚先再屌啦

朋友係現場見到jj本人
唔係樓主貼果張Andy yung果張相咁既樣
同埋佢唔似扮 情緒好激動 又企又坐又跪
然後另外兩個朋友搵左呢位JJ既real fds黎現場
確定左係JJ本人

樓主係P牌仔
Fact check下好

成班盲毛，fact check先好冇

錯左
應該係我無野講

Push
我地嘗試放低陰謀論啦
就算佢開第二個account扮第二個人都好
佢可能真係好想好想有人關心佢所以先咁做
我唔想當事人見到呢個post 可能會令佢好失落

利申當日返工無辦法去現場
無論真相係點都好辛苦哂各位手足了

fact乜check呀
事實就係佢考慮周詳到唔用lihkg怕查到ip
淨係用假account上fb group

佢侮辱咗咁多位烈士！

仲衰過班廢老

我冇嘢講

我有野講

屌你老母

補充返 , jj=andrew =/= Andy

我唔知樓主出呢個Po有咩用意
但朋友話 會搵果班就算係俾人呃俾人玩都唔會嬲

幾撚多巴打由新界半夜飛的去pp
隻賤種係咁不斷出post警告仲有幾多分鐘死
而隻Andy yung就消撚失左

屌佢老母咁樣玩我地一班真心關心佢既人

最怕狼來了到時有人真係需要我地幫

而到時無人出去咋

呢啲人究竟想點撚樣

有冇人真係見過兩個人同時存在？！
定係根本一人分飾多角
賤撚到仆街

尋日西柚page已經有人估jj=andy, 係想引人注意同關心, 或玩尻人
即時已經有人話情緒有問題都會想seek attention, 係同一個人都唔出奇, 但未必係存心玩人

當然如果真係惡作劇全民要屌柒條jj, 但人命尤關, 我寧願佢玩嘢好過真係尋死
呢幾日不斷搵仔氹仔已經好攰, 唔可以再受打擊

屌你老母 你知唔撚知幾撚多巴絲係真心關心
放完工 住大西北嘅果啲巴絲出到嚟搵幾個鐘
我屌你老母 呢啲野拎嚟玩？

唔該

佢依家要死嘅話
我會幫手拉開張救生墊
等條仆街求仁得仁

係呀
咁如果個個都出一個咁既膠post
真係想自殺果d點算呀？

搵啲咁野玩

點解要開TG？有咩好傾？

樓主發文動機係？

戇鳩鳩

咁呢層當然啦 所以我都問返係現場埋身勸既朋友
結果唔係樓主所講 所以要係度以正視聽
屈錯人真係對當事人唔好

想多啲人一齊 factcheck

分化大家

佢到今日都仲開緊 post 呀！！！！

係連登fact check唔到咩？

小心呀⋯⋯不過我都有淋

大家冷靜啲先
今朝譚文豪喺881晴朗有訪問
佢有講返呢件事

會唔會send張相問吓譚文豪係咪同一個人先？
或者同佢分析下大家留意到嘅嘢
再叫佢幫手留意吓jj係咪有古怪？

同埋大家唔好咁嬲住
我明白俾人利用咗自己嘅關心好嬲
但現階段不如集中返需要救嘅人同嚟緊嘅活動先

如果真係俾人呃都冇辦法
唯有慶幸冇人再輕生
開心啲諗係我哋好多巴絲真係好有愛同團結

其實真係好假
邊有人自殺前狂發po好似叫人搵自己咁...
想人搵到啫係唔想自殺啦

利用人嘅同情心 正仆街

難聽啲講, 決心要尋死既根本唔會俾人知, 最多都係留個遺言就再搵唔到人
出得post既通常都仲有猶豫/留戀
之後就要睇大家有冇辦法拉得佢返來
你當佢attention seeker又好點都好
如果佢出咗signal而冇人理
就真係好可能gg

唔係唔搵佢出嚟啊？

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

下，咪on9，佢哋一早已經係現場啦

嬲還嬲 唔好理佢就得 唔好起乜起物
佢再開post話自殺就自己判斷救唔救

但唔好因為呢單野而唔信其他人

佢成功令到大家質疑真係有 需要幫助嘅人

做乜鳩扮我開 post

好玩唔玩，玩呢啲
係咪平時真係無朋友無屋企人所以病態attention seeking

講真，真係要多謝泛民三日連救兩個囉

你永遠唔會知邊啲係真，直至真係有人跳落嚟，但果陣都已經太遲

我明樓主好激氣，但都要做好factcheck，好辛苦先救得返一個人，唔好因為一啲似是而非嘅料而製造狼來了後果

每 一 個 都 要 救 ！

係 但係唔代表佢冇情緒問題

出去搵既就搵和理非去啦 咁就唔怕有鬼

多謝泛民，感謝泛民

仲衰撚過食人血饅頭

冇人死就算啦
最忌大家因為狼來了而變得冷漠
人命來架, 真係一個都嫌多

呢單野
我認為應該套用番之前嘅處理方式
現場決定

喺冷氣房唔係出去救人嘅
梗係做道德L
講"救得一個得一個 "
喺度譴責人

但如果落過場嘅人認為被人昆
我覺得佢地有最大say

Take care !

全靠泛民幫我地d 義士

屌...咩居心

寧願被利用 好過錯過左救人
大家千萬唔好狼來了呀

樓主，可能佢真係玩野，可能佢唔係，但你呢個Po會令後面真係有事嘅時候，有人會因為你呢個Po而卻步，講真，出得去救人，已經唔理佢真定假，因為最多係晒少少時間同體力，但如果係真，果到就係一條人命，可以嘅話麻煩舉報自己del po

無錯！全靠泛民幫我地9 返無請真定假都好！多謝泛民！

同埋係咁講泛民果班咩居心？要光環一早拎晒，唔使同呢啲手段，麻煩你地收皮

屌，而家係想搵社工叫佢食藥唔好搞著其他人呀

認同！andy 係咁講泛民！

藍shit

That’s the point lor on9

算啦

其實佢未必係玩野，可能精神有問題，搵社工跟進下好

你見唔見啲留言？好多都狂屌，另外如果佢真係情緒有問題，見到呢個Po，跳咗，你以後會受住良心責備過，麻煩report del post

Yes 無左班泛民救人一早世界末日 香港毀滅左

咁所以唔可以算囉
個個咁玩膠隨時害撚死人嫁

講緊你啊，屌你老母，俾夠$10你走啦

大家小心
對家係連登玩白色恐怖
唔好乜都信

平時咁鍾意fact check 呢d又唔check？

cls

太過分，利用同情心

用下腦，擺明成單野係針對泛民，要抹黑佢地

可能係民主派嘅鬼

見佢講咁多泛民都知咩事
樓上仲話多謝泛民救返
真正想死嘅人唔會出咁多post又食早餐又剩
前三位烈士嘅人血饅頭好好味呀係咪？

姐係對家特登搵人扮自殺 再引泛民幫手
再屈佢地？

喂喂，自己人呀，我係感謝緊泛民救返義士呀

襯啲人沖哂出尼影你地班人嘅大頭相都唔定

關心則亂 冇事咪好囉

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

無泛民救人一早全香港死哂啦
泛民救港！勿分化

等天收

好撚樣衰
小心收尾果兩年啦 呃人同情心都算
佢d手法仲要擺明玩鳩你

你用下腦好過啦

好仆街
我無嘢講

好彩係假
但係真係唔好攞呢啲黎玩

最新情況，我地而家係 tg group 訪問緊當日係現場既人，因為tg group 已超過 100 人，暫時 revoke 咗 tg 條 link，有新資訊會再 update 大家

用下你個豬腦先出黎講野啦

對家一定又搵呢單野黎踩黃絲

Wtf

要去到扮自殺先有人關注 真係好可悲

遇過幾個成日話自殺既attention seeker
其實咁既行為只會令身邊愛你既人變得煩厭 慢慢冇咁在乎你
之後就算岀黎揾你 都係基於人命一條而唔係愛你在乎你
如果你想令身邊既人唔在乎你 咪繼續玩
如果你仲想其他人在乎你 唔該停止呢啲行為

露咗底啦

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

我借朋友 acc

有救錯，但冇放過。齊上齊落。危機介入既角度，每次都當真去處理，無可否認係辛苦，但值得。相反，唔排除有人想冒認戰友，然後扮輕生，目的就係想玩謝我地，同埋挑起我地對人既不信任，最終導致真心想求助既人就係我地眼中逝去，其心可誅。呼籲：有需要就搵大家一齊傾一齊拆彈一齊做，你並不孤單。

你自己開個咪得囉，個ac咁新
另外舉報del post

已經 自我 report 咗比連囝，我地嘗試聯絡緊社工，100% confirm 後會再公佈有咩行動/點處理，謝謝大家

算啦，真係跳既話點算

佢地露咗底啦

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

睇下再屌

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

睇下再推

attention seeking?
小學雞

佢出post有咩動機 同事實上條仆街玩嘢係兩件事

點呀 玩狼來了

好撚仆街

自己分析

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

自殺都玩，痴撚線

好撚on9
搵呢啲嚟玩

想玩狼來了 毒到仆街

係唔係販民搞鬼仲未有咩實質證據
但明顯有人係想將自殺呢件事玩膠
希望大家都要好好記得呢件事呢啲仆街

何必搵呢啲野來玩

大家知道真相就得，唔好再咁單純，尋日我都係另外一個post講過，其實呢條友真係好仆街，係佢撚緊連登仔既時候就真係有第4位義士去左（求證中），所以大家真係要用腦諗下邊啲係真係要人幫, 邊啲係attention seeker

推

與其陰謀論同路人，不如俾啲同理心

我冇嘢講
我要搵律師

屌佢老尾
Fact check?

劇本係到，樓主潛咗水

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

寧願比人玩 都唔希望再有人死
樓主呢個問題 當時已經有人提出
但每個去搵既手捉
寧願係假 都唔好真

pish
我冇嘢講

今日有人解釋過喎

都唔知你講乜撚野
露左邊條底？

一早話條友撚狗架啦
拉佢出黎屌啦

我覺得
算啦 寧願信好過唔信
信完我地救到一個得一個

推

我冇野講

【注意 有關尋日 IFC 企跳】

呢個又係真定假？

P牌仔開post，不了

嘩，好多p牌仔

[長文]眼淚的意義

食粒藥好去瞓啦
最近太多嘢要搞太大壓力 唔好捱壞

卜街仔

屌佢老母 又係attention seeker!

自編自導自演自殺！dklm!

冷靜，劇本係到，樓主潛咗水

泛民利用三位義士黎扲光環，你點忍？dllm 西環變幻時

周圍嘔
#254146

七丘之城
#267989

孟母$7000
#25168

donald，放底私怨啦

我又唔覺得係劇本
咁泛民有真係出黎幫手
如果唔出黎 你咪又係會屌 泛民點解唔出黎
搞分化對件事無幫助

其實你睇咗未，樓主係私怨撚，兜個圈唱衰泛民

我係私怨撚！吹呀！
飯民呢班偽善嘅仆街一日唔死 香港都好難爭取到民主！

好文分享：
【驟響的槍聲已驚破沉靜】
6.9遊行還未完，就已推人參加6.16；
6.12明顯得到國際支持，就轉去要做地區工作；
6.15屍骨未寒，就去用血債票債推選民登記；
逾11萬人用LiberateHK聯署，就改叫FreeHK；
G20在28/29日，就避去27日集會；
7.1立會需要支援，就改遊行終點去遮打道；
攻佔立法會顯示衝擊可行，就去賣廣告宣傳要和平；
民情轉向接受以武抗暴，就用大量寫手說要做輿論戰；
行動還未完結，就將議題扯去選舉；
究竟這些是不是分化？

每次民氣稍壯，就一事未完便將方向轉焦，無異於生葬還在努力的人。歴來「明年6.4維園見」的意思，就是預了今年不會成功。今年不去閙籌錢，是因為明知有錢籌先會搞遊行。而現實是泛民才會有傳媒宣傳，所以希望能先聚人，為會行動的提供條件。就如對住一班禽獸，是期望牠們食飽便會放過其他人，拖得愈耐對行動者會較有利。主流傳媒對行動者並不友善，是把雙刃劍。條例暫緩，對傳媒老闆如黎智英的威脅驟減，與行動者的互惠基礎已經轉弱，要清楚時勢轉變。

如果真的要打輿論戰的話，最快速有效的方法，是大力呼籲反紅媒，而非不斷去掏自己人的荷包。紅媒死了，做生意要賣廣告的，自然就會投向有廣大受眾的媒體。不反紅媒只去割肉餵鷹，只會是另一個永續社混。紅媒不死，死的就只會是你。

講咗咁耐，你都係唔明咩叫兄弟爬山，各有各做

我想講我同班巴打由5:00搵佢到1:00，油費時間咩都冇計，為嘅只係唔想再少一個手足。縱使一邊搵一邊都知唔對路，但有可能性都照穩住先，起碼搵到係假先再當面屌柒佢，點知到最後真係咁仆街我睇住成班絲打冒住比狗咬，一路淋雨一路舉牌
到下晝休息，見到旺角個女仔真係半隻腳行出天台，我真係喊撚咗出嚟

仆街
我冇野講

大家終點一樣，你理人行邊條路做咩，唔係一定要跟你果條路先叫啱，你覺得泛民條路唔啱，你咪行自己條路，大家係呢件事上面都付出咗好多，希望你地幾個會明，唔好再攪咁多小動作，時間花係更有意義既事上啦好冇

如果有人因為狼來了而延誤咗其他人救佢嘅機會，我諗會天道循環嘅

未fact check啊！就算係假我都會照出，就算係假我唔會怨

未fact check

有啲地方屌得岩，有啲亂屌一通

第一句已經on9
6.9遊行還未完，就已推人參加6.16？

Source?fake news?
個陣仲為緊103萬打緊飛機，跟住夜晚政府出聲明要硬推，民陣叫都係叫人去6.12啦

屈都有個譜喎

27號集會係講明「係G20之前話比國際社會聽香港人聲音」，咁梗係響G20前一日舉辦，咁叫避？

7.1拒絕狗延期，將終點擺係立法會附近擺明助哂攻，咁都屌？

為咗砌篇分化文出黎將事實扭曲會有說服力咩？

推呀推
食煎堆

係，所有人都一樣，呢刻真係一個都不能再少
成班心理學家同社工都話呢種模仿方式只會越來越多，越多人叫自殺，無論淨係齋叫都好，之後只會有更加多嘅人走去死。
唯一嘅解決方法就係盡快消除呢股風氣，但又可以點做呢

好撚好玩咩死仆街

唔理信唔信JJ Chan企跳係真，互不割蓆恥笑，唔好分化同路人

留意 #260371 都好有可能係佢

痴線呢個時間玩呢啲
推到佢冇得再講呢啲

搞尻佢啦

你copy and paste乜撚野者
條仆街玩左人一晚係事實

你唔會怨係你大方你體力好
依家明係變態特登佈局玩人

付得起代價先出去幫手搵人
我蝕嗰幾粒鐘 少少車錢 冇得怨
俾我揀多次 咪又係會去搵多次

睇晒樓主個po 我都只係覺得 "死仔包!!"
但係都唔知佢係咪想自殺

幫到就幫下手 幫唔到唔好勉強自己

而且每個企跳case唔該獨立睇！！！！！！！
就算你真係覺得JJ Chan淨係為咗玩
有下一個嘅時候 嗰個係另一個 嗰個搵唔到 可能真係會跳

驚你哋懶得㩒入去，cap埋你睇，唔該唔好喺呢個時候動搖大家對自殺傾向者嘅信任。

救得一個得一個，全部都信咗先，救人要緊！

如果有日因為呢啲質疑，大家放棄或遲疑去救人，錯過咗就真係返悔一世，因為嗰個人將唔止係被政權推落去，兇手仲有唔信任佢、質疑佢嘅同路人。

推呀屌！！！！！！！
尋日一講就俾人屌冷血呀屌！！！！！！！！

補返呢張好重要嘅相
ANDY YUNG = JJ CHAN = ANDREW

其實一早覺得佢係搏關心，但驚自己估錯所以都係沈默算

你朋友見到個個係咪 金鐘C2 出口既男子？

timeline update:

30/6 晚 Andy Yung 向中山紀念公園企跳被救

4/7
約7:00 JJ Chan 向Facebook post 話將會上路 (預告9:00於金鐘PP)

手足自發到金鐘
組團四出搵人同搵制高點

9:00死線 人未搵到
再有資料話Andy Yung 可能再跳，有手足pm到Andy Yung Facebook, Andy Yung 否認自己係Andrew/JJ Chan

約10:45 一情緒激動男子名Andy 被手足向金鐘C2出口發現，其後由社工陪同去金鐘站傾計（已向西環谷主求證，谷主當時在場，證明該男子唔係 andy yung)

約11:30 JJ Chan 出Facebook post表示眾人去中環幫佢收屍

JJ Chan 向IFC被發理安撫最後離開， Andy Yung身分成疑，有手足留守中環金鐘一帶

我收到pm，有人誠認見到IFC嘅事主叫Andy Yung。經電話同相確認後証實Andy Yung = JJ Chan。 而Andrew係佢公開遺書上嘅署名。

大概係咁
楊岳橋助現呼籲唔好再追究Andy Yung 同俾啲空間佢。
未來日子將有幾個人輪更陪住佢，但未知會看守到幾時。

睇完就算，最緊要人無事。🙏🏻🙏🏻
香港人加油！

係另一個post 嘅巴打post

好撚仆街 自私 好多人晨早老遠去搵佢條on9仔
我地嘅好心竟然被利用
呢排有幾隻鬼扮自殺 撚9我地
想我地士氣低落 體力透支 分化我地
唔好俾佢地得逞 要理性分析

Btw 冇人有事就好
呢排見到啲負面自盡post會覺得好煩
甚麼透唔到氣
日日都有兩三單咁制 有時希望假膠都好過真
我有出過去搵 最尾都係無消息 都係假膠嚟

正撚樣 浪費左一晚

之前有個post係叫親andy都無好野

到底真相係點
樓主態度係咁變既?

Attention seeker

又出動啦

做人咪咁涼薄好唔好？係咪真係跳左落黎先滿足你地？你地身邊未試過有朋友試過有情緒因擾咩？

寧願被騙100次，都唔要出現真嘅1次

仆街 咁多同伴花咁多心力時間真心想救佢
佢當大家係咩
呢啲人同班狗一齊落地獄啦

[b由呢秒開始 條撚樣做乜都咪撚柒再理佢[/b]

好呀
咁全世界都玩扮自殺啦
等真自殺既人唔夠人手去夠

跟進發惡夢比人玩到陀陀擰之 社工撚請入！！！

青山走犯

推一推～

死返出黎繼續copy話我地係鬼啦
弱智仔

我細個有聽狼來了故事

Btw 最新update 係 #448

有料爆既歡迎 pm!

推～～～～

推下先

改撚埋名啦

呢條友玩人，關泛民咩事？唔撚係私怨撚？上面咪認撚咗私怨撚，如果你唔係，我同你講句對唔住

推啊！！

訓前一推～

每日推一推

每日一post好好玩

真心希望呢d人渣快d死

推～～

你咁講同支持亂鳩打999嘅人有咩分別？

推啊

唔好推啊

吊你老母，消費死者！等比天收！